泰國買大量CD番香港洗唔洗報海關

正版泰版專輯
大約想買20隻（同一款）返香港
洗唔洗海關申報嗰啲
google完都冇答案

你拎嚟賣定點先

幫人買

LANE1

點解你覺得cd要報關

唔洗

帶過100張cd返香港 如果要申報我未死得